其實係咪冇感動條囡哩樣野

條囡受溝係咪由見第一眼見你就決定左?
樣,錢決定所有?

有
但你有樣有錢 又會再感動啲

第一眼無就好難再有

When 樣 reach moderate level,
性格become dominant factor

當然你係男神就直接感動到啦

但唔係既話都有機慢慢感動

同ex岩岩一齊嗰陣佢對我超好
當時係到諗明明我就好普通 有咩咁值得佢對我咁好
感動到喊

有架 不過如果有一日你做小左 佢就會即刻走
相反 佢鍾意既就算好耐先做一次令佢感動既野就會記到實